屌那星! 何wayne話自已點慘點慘 冇得講波要手停口停 但明明仲有場阿特蘭大未講?

3:30開始 講左10分鐘
又話講到冇波好講 但係點解阿特蘭大4:0 3中堅主攻 + 零封對手都唔肯講?
已經有2場可以講都唔講
肯講成班波台手足實幫手刷view數啦

人地講98世界盃呃飯食

想佢點講啫
唔符合佢套理論一律當突破足球理論架啦